法國波台好悶，感情台就真係世界第一

得成班體臭麻甩佬係到出膠post😓
反觀感情台又多女，得閒仲有波圖腳圖睇下😍前排仲約左幾個拉登絲打出黎打友誼波🤗
真係唔明留係波台既麻甩佬係咩諗法🤔

樓豬好波

留低d絲打contact比我汁你手尾ok?
巧想識女女

走轉感情台都有大把啦😋
食到j都軟埋

感情台d ching仲有豐富既天文知識，了解晒十二星座既唔同性格，感情台真係冇得輸😂

yes 所以me刀過咗檔

( Show Blocked User - 偷ching )

ching好波，有女齊齊食👍🏼

呢條友做乜鳩
比你block左好橙好唔開心啊

冇人想知你block邊個啊

波台有小妹啦💁🏼

你刀唔自貼🤔

你真係甘想咩😳

come on🤗

一陣影 你提小妹

😂波台食開高質野，感情台啲女真係笑而不語